被美國制裁的林鄭民望跌至負 54 個百分點 評分僅 27.5 分 「民情指數」創 20 年新低

香港民意研究計劃今日（29 日）公布最新「特首和特區政府民望及民情指數」，民研 9 月下旬由訪問員以隨機抽樣電話訪問方式，成功訪問 1013 名香港居民。結果顯示，行政長官林鄭月娥的評分為 27.5 分，評分與半個月前相比下跌 0.5 分。她的支持率則為 17 %，跌 3 個百分點，民望淨值為負 54 個百分點，跌 5 個百分點。

之前嘅回升係咪誤差內？

被美國制裁的林鄭

少咗咁多示威都可以繼續跌

仲要香港疫情好轉左好多

早兩日話回升返果個咩調查黎？

同一個調查黎

因為中產同有錢佬心知係制裁11人搞到香港攬炒

點解負民望仲會有分?

一笑置之
嗤之以鼻

個分係0到100攞average
點會低過0

最緊要無恥指數夠高
愈無恥個位就愈穩
理鳩得你班賤民啲民望咩